錢嘉樂星期三將出席蓮塘口岸開幕典禮

出哩囉喂!